修歷史有冇香港史讀

好奇一問

有 但得1900-2000年 呢一百年既歷史 窄到仆街

呢100年讀撚死你 我個時仲要英文讀D計劃重建名九唔答8

果陣英政府本身個名係英文架啦 有咩九唔搭八

珠海學院中文系，我同學依家成日出書講香港史

邊間U?

D居屋計劃名 個D